沙拿唔係好勁架咩 做咩搞到利輸波牙

開定先

垃圾盃仔比狗屌啦
Sick ball 既都知要取捨，不如你大聲d講而家邊隊第一 ？

人地目標係歐聯，世界杯呢d盃根本唔放在眼內

啱呀
上年都係第一場就輸鳩左佢

聯賽杯呢d盃仔

推 聽日再推

幫

仲吹到今屆英超 連比我轟殺兩次